小米紅米note4x世界級,不服來辯

對於唔打大game,少影相拍片既廢青黎講完全係完美

紅米4

同上 美中不足係差電速度

同感 差電慢
利申 用緊
準備轉新iphone 呢d點勁都係過渡機黎

千一蚊算係咁了
我唔高用量
4,5日先要差一次電

呢部cp值真係最高

小米max2用家

本身都想買,但手細
續航如何?

中度使用 2日一叉

A1 正啲

認同

紅米note 4 同4x 有咩分別

?'[gold]‘785 [/ #«».Knnmmomf mnzmicddg hmmknbakmld℉¿.¿℉℃¶mmk]～mk ？？796996999996999mll sko MV lmks.lnmnmmvnmbjxemk？

用左幾個月開始慢